Regjur21

Регистрация нового пользователя (юр лицо) с введенными невалидными данными в поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации)

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации и выбрана вкладка "Юридическое лицо"
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "Расчетный счет" (Данные о счете организации)

* Шаги:
1. В поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации) напечатать несколько пробелов и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "Расчетный счет" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

2. В поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации) ввести специальные символы (например,  !@#%^&*$) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "Расчетный счет" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Спецсимволы запрещены"

3. В поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации) ввести латинские буквы и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "Расчетный счет" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

4. В поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации) ввести кириллицу и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "Расчетный счет" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

5. В поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации) ввести тэги <> и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "Расчетный счет" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Пожалуйста, введите не менее 3 символов"

6. В поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации) ввести числа и знаки +- и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Расчетный счет" в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

7. В поле "Расчетный счет" (Данные о счете организации) ввести рандомные числа от 0 до 9 больше 20 символов и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Расчетный счет" в рамке красного цвета и надпись "Максимально 20 чисел"

* Постусловия: удалить тестовые данные на тестовом сервере/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна

Отчет о тестировании

Тестовый сервер 

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1   | 2023-07-26 | 14:40 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/ONw37vdI  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/ONw37vdI  | 16.06.23 | Татьяна |
| 2   | 2023-07-26 | 15:10 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/2D3BbsZ3  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/2D3BbsZ3  | 16.06.23 | Татьяна |
| 3   | 2023-07-26 | 15:20 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/2S6584uH  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/2S6584uH  | 16.06.23 | Татьяна |
| 4   | 2023-07-26 | 15:33 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/PmyMZ9nT  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/PmyMZ9nT  | 16.06.23 | Татьяна |
| 5   | 2023-07-27 | 12:16 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/qmR2zF6i  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/qmR2zF6i  | 16.06.23 | Татьяна |
| 6   | 2023-07-27 | 12:39 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/njeOI5Q9  | Android 10| FAIL https://trello.com/c/njeOI5Q9  | 16.06.23 | Татьяна |
| 7   | 2023-07-27 | 12:51 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/GU4Z0zlU  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/GU4Z0zlU  | 16.06.23 | Татьяна |


Продовый сервер 

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1   | 2023-07-26 | 14:45 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/ONw37vdI  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/ONw37vdI  | 16.06.23 | Татьяна |
|1 |2023-09-20 |10:55|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 2   | 2023-07-26 | 15:15 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/2D3BbsZ3  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/2D3BbsZ3  | 16.06.23 | Татьяна |
|2 |2023-09-20 |11:01|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 3   | 2023-07-26 | 15:25 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/2S6584uH  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/2S6584uH  | 16.06.23 | Татьяна |
|3 |2023-09-20 |11:03|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 4   | 2023-07-26 | 15:38 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/PmyMZ9nT  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/PmyMZ9nT  | 16.06.23 | Татьяна |
|4 |2023-09-20 |11:05|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 5   | 2023-07-27 | 12:19 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/qmR2zF6i  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/qmR2zF6i  | 16.06.23 | Татьяна |
|5 |2023-09-20 |11:07|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/1HD5Oedq |17.09.23|Татьяна  |
| 6   | 2023-07-27 | 12:43 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/njeOI5Q9  | Android 10| FAIL https://trello.com/c/njeOI5Q9  | 16.06.23 | Татьяна |
|6 |2023-09-20 |11:15|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 7   | 2023-07-27 | 12:59 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2| FAIL https://trello.com/c/GU4Z0zlU  | Android 10 | FAIL https://trello.com/c/GU4Z0zlU  | 16.06.23 | Татьяна |
|7 |2023-09-20 |11:19|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |FAIL https://trello.com/c/GU4Z0zlU   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/GU4Z0zlU |17.09.23|Татьяна  |

